![alt text](/images/lab07.jpg)
Голосовий чат. Програма, яка дозволяє кільком людям спілкуватися через Інтернет за допомогою своїх мікрофонів для голосового чату. Є кнопки вимкнути звук та мікрофон. Декілька клієнтів можуть підключитися до серверу. Програма написана на мові Python і використовую бібліотеки socket, tkinter та pyaudio.